{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에어포트 호텔 부산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時以降に可能で、チェックアウトは12時前までです。 追加人数がいる場合、10,000ウォンが追加され、親と一緒にいる子供は無料で宿泊できます。 満5歳以下のお子様は宿泊でき、空港シャトルサービスをご利用いただけます。 無料Wi-Fiと駐車場が提供され、客室は禁煙です。 無料駐車はチェックインの際、車の鍵を預けた宿泊客に提供され、5日以内に限られます。 超過すると追加料金がかかりますので、ご注意ください。 空港-ホテルの送迎サービスも提供されており、到着時間を事前にお知らせいただき、ホテルにお電話いただくと便利にご利用いただけます。 ホテル - 空港サンディングサービスも提供されており、予め予約してご利用ください。 シャトルバスは先着順で予約が可能で、予約が締め切られた場合はホテルからご連絡いたします。 シャトルバスのご利用は、入室前にご予約ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時前までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "親と一緒にいる子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "何歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "満5歳以下のお子様は宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "無料駐車はチェックインの際、車の鍵を預けた宿泊客に提供され、5日以内に限られます。"
        },
        {
            "question": "空港シャトルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、空港シャトルサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "空港シャトルサービスは何歳以下の子供も利用できますか？",
            "answer": "満5歳以下のお子様も利用できます。"
        },
        {
            "question": "空港シャトルサービスの予約方法を教えてください。",
            "answer": "到着時間を事前にお知らせいただき、ホテルにお電話いただくと便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルから空港への送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルから空港への送迎サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから空港への送迎サービスは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、予め予約してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "シャトルバスの予約方法を教えてください。",
            "answer": "シャトルバスは先着順で予約が可能で、予約が締め切られた場合はホテルからご連絡いたします。"
        },
        {
            "question": "シャトルバスの予約はいつすればいいですか？",
            "answer": "シャトルバスのご利用は、入室前にご予約ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 475
    }
}